《大叔的愛》出完電影版 會再拍第二季

日本朝日電視台的BL神劇《大叔的愛》去年4月播映後在日本及亞洲掀起熱潮，男主角田中圭、林遣都及吉田鋼太郎亦人氣急升。朝日電視台於去年底落實開拍電影版，幕前幕後齊集上陣，今年夏天在日本上映。而昨日更宣布《大叔的愛》第二季將開拍，預定年中至明年3月前播映，至於續集的演員和内容則未有披露。

另外，日本電視及電影監製協會主辦的《Elandor賞》公布得獎名單，劇集《大叔的愛》的4位監製三輪祐見子、貴島彩理、神馬由季、松野千鶴子獲監製獎表揚，男主角田中圭則獲新人賞，其餘獲新人賞的藝人還有志尊淳、葵若菜、永野芽郁、中村倫也、松岡茉優。電影《屍殺片場》的導演上田慎一郎和監製巿橋浩治獲監製獎，頒獎禮將於2月7日在東京舉行。

小春春

可唔可以同你老公一齊睇啊？

雖然好開心有得睇
但係望唔好做衰個朵

唔可以

唔知會唔會大換血？

Maki

孝b

may may 豬

我未睇過一，好唔好睇？

好睇

超好睇啊美人

米雪